{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/goodstay-petercat-hongdae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "피터캣 호텔 신촌"
    },
    "text": "ピーターキャットホテル新村はソウル、麻浦区白凡路2ギル21に位置しています。 このホテルは地下鉄2号線新村駅7番出口から徒歩3分の距離にありアクセスがとても良いです。 そしてホテルはルーフトップテラスとモダンな客室を提供しています。 全客室は2022年にリニューアルされ、業務用机、冷蔵庫、薄型テレビなどが備えられています。 さらに、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が完備されており、一部の客室にはバスタブもあります。 当ホテルには共用ラウンジスペースがあり、冷温水浄水器や電子レンジをご利用いただけます。 またホテル周辺には新村地域が位置しており、弘大からも近いため人気のある地域です。 地下鉄を利用すれば8分で弘大に到着できます。 そしてホテルから東に行くと徳寿宮とソウル市庁が位置する明洞までは地下鉄で14分かかります。 明洞とは車で15分の距離にあり、東大門ファッションタウンまでは車で20分かかります。 またピーターキャットホテル新村はソウルの中心部から約4.2km離れています。 これは直線距離であり、実際の移動距離は異なる場合があります。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピーターキャットホテル新村の場所はどこですか？",
            "answer": "ピーターキャットホテル新村はソウル、麻浦区白凡路2ギル21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルは地下鉄2号線新村駅7番出口から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室は2022年にリニューアルされ、業務用机、冷蔵庫、薄型テレビなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が完備されており、一部の客室にはバスタブもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には新村地域が位置しており、弘大からも近いため人気のある地域です。"
        },
        {
            "question": "弘大までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "地下鉄を利用すれば8分で弘大に到着できます。"
        },
        {
            "question": "明洞までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから東に行くと徳寿宮とソウル市庁が位置する明洞までは地下鉄で14分かかります。"
        },
        {
            "question": "ピーターキャットホテル新村から明洞まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "明洞とは車で15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ピーターキャットホテル新村から東大門ファッションタウンまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "東大門ファッションタウンまでは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ソウルの中心部からピーターキャットホテル新村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ピーターキャットホテル新村はソウルの中心部から約4.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 486
    }
}